long d緊 本來3月尾飛去英國

Long d緊 買晒機票3月尾飛去英國搵男朋友
仲準備左好多野同佢過生日
本來倒數緊好快可以見
宜家要取消了 好傷心
好掛住佢啊 好想抱抱

叫鴨頂住先

同你情況一樣
不過係男朋友快閃翻黎
本身好期待日日倒數緊
宜家要等到暑假先有得見

話唔定佢會返香港呢

倒數緊然後好失望個感覺
睇住個數字大變細最後得個吉

睇下佢個邊會唔會停課啦
不過佢番黎要搭飛機都係危險

我好多朋友都直接走唔理學校

唉佢又話驚係歐洲惹到肺炎自己唔知
擔心翻黎惹到俾我
我又驚佢搭飛機嗰時感染到
更何況宜家翻黎要自我隔離14日 佢嗰邊無停課佢無可能前前後後自我隔離1個月
叫左佢唔好翻 但好擔心佢自己一個係歐洲

Haha 同女朋友long d緊 佢果邊停左課佢都話唔想番
十幾日冇facetime 過

本來男朋友4月返黎，唉

Long d 撚
日本封埋

exact7ly
飛過去又唔係
佢番黎又唔係
總之就冇得見

個人認為幾忙都要每日抽小小時間facetime
5分鐘都好 耐唔facetime慣左就會淡

唯有晚晚摟住部電話瞓宜家得翻夜晚先可以見到佢

明白你心情
本來好快見
宜家無限期等待

擁抱long d 緊既大家
辛苦了

7月得閒想飛
而家好驚7月都未搞掂

我都係咁話
本身想改6/7月機票
不過冇咩可能咁快冇事

已經半年無見
遙遙無期

好彩2月過左去搵左佢兩星期

提子你

英國仲危緊過香港
唔走做咩

佢唔鍾意成日facetime
傾電話都少
初初兩三日一次
依家一星期一次

本身月頭飛過去 不過都cancel左 唔想搭飛機個陣中左傳染俾佢 好掛住男朋友 唯有每日都傾下電話

咁你幾時去